有關直播示範BinaryOption一事

由於方便各位緊貼live既資訊
開左channel公佈開live時間同埋分享部分玩法
有意既可入黎睇下

會員: 投資專家(前名稱: 半賭)

教你如何賺大錢 1日10倍回報不是夢 Binary Option

被踢爆IQ Option係國際上出名騙局投資程式, 轉開新post再呃人

外國人入完錢都拎唔番

要有54.5% Win rate先有錢賺, 賺完但係又拎唔到錢
"The house definitely has an edge. This particular Web site pays $71 for each successful $100 "trade." If you lose, you get back $15. Let's say you make 1,000 "trades" and win 545 of them. Your profit is $38,695. But your 455 losses will cost you $38,675. In other words, you must win 54.5% of the time just to break even."

樓主推介用間IQ Option比新加坡MAS列左入Investor Alert List喎

美國證券交易委員會亦提醒大家勿墮入Binary Option騙局

不過都係alert姐, 最緊要樓主陣間開Live解惑, 教大家搵食

請善用起底功能, 樓主以前叫半賭, 賭徒難道有發達 ?

好撚期待樓主直播

黎呢邊撚狗

我呢期都賺夠喇
想俾人賺下咪呢啲

水魚快入

你老細多得你唔

越開post越無人玩

柒頭樓主

巴打佢點睇都係無老細，單純想搵客，但問題係十問九唔搭，仲要串到咁

好想睇

改名有撚用?

半賭=投資專家

同玩大細冇分別

玩大細都叫有錢到手, 用呢d app玩BinaryOption有錢入冇錢出

咁似倫敦金MK呃錢手法

其實樓主真係幾可憐

呃呃tumtum 維生

仲要無朋友

上來呃毒撚

上面仲要想昆人1000比佢玩

兩三日上3000無窮人啦

你真係on9 1000係佢戶口昆咩撚

讀唔成書好似你咁都幾可憐

樓主老母早死
冇人教樓主點維生
唔好怪佢

講唔通就話人可憐？😂 傻西